收到pgde pt offer的ta或者at請進

各位TA或者AT:

懇請收到pgde pt offer的大神，分享經驗，如何可以更有優勢得到offer？由於大部分pgde pt係無interview，所以申請準備充足很重要。

懇請大神分享background。同分享下，申請期間，需要準備和遞交什麼資料給大學？

有無TA或者AT，係有曬實習信同校長推薦信，都無任何offer的？

除了ou，所以申請期已過。

求分享，造福人羣，造福廣大的ta同at大眾